英國政壇已經知道「香港國安法」危害全球人類

邊個天才諗出嚟

刁小學生

挑戰全世界，以後撐香港就係犯法

做乜鳩 寫撚到咁同全球對敵有咩分別

寫完就係法律 寫果個爽到

世界是中国的

作文作到太high

叫爽叫春

香港獨立

廢話北韓夠危害全世界安全啦，佢哋各國做過啲乜撚嘢呀？

制裁緊

呢條應該叫宣戰法 根佢條例應該即刻拉晒白宮班人

呢個已經係宣戰理由

向萬國宣戰

慢慢周被捉條氣唔順
不過人地美加兩個民主國家法院公信力
你就想用中港司法制度取信天下...

佢地有外交豁免權，但係參眾兩院議員以及其他政客無，佢地就真係會奶野

斷估係因為孟晚舟案 老共發覺可以咁拉人 所以死都要點到呢個技能樹 拉晒全世界人

唔舔共即是犯法

即使你係地球任何一處

一轉機拉得

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

而家係威脅世界自由國家人民嘅言論自由

推

宇宙法律

萬國宣戰詔書

我建議你睇多d新聞

中國人仲可以過北韓平民個種生活?

奶共既咪繼續奶共
睇下有冇國家肯放寬難民條件好過

宇宙通行證

想佢哋差過北韓呀，一上大陸就有女埋身， 揸中港車可以有二奶三奶

殘害全球人權

有老衲既功力先寫得出

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

因為平時支那啲人互相打j 我們的國厲害了 個種無知同自大 先寫到

究竟邊個諗
唔係香港人又唔係香港都可以犯香港法

多謝大家

比link啦, 唔係點like

真係以為自己係強國可以同美國平起平坐...

幫推

向全世界挑戰

唔使理條五毛
一早block左

因為香港人實在太多住外國又有外國籍，要斷支援

賭神，佢繼續賭國際唔會有反應

中國世界第一 無懼百國聯軍

lm縮沙

我唔建議block呀，有d無acc既香港人 例如我老母，睇到d五毛柒頭係到吠都無人屌 信埋點算

爽手快d射粒導彈去北京啦

向世界宣戰

即係可以派国安去美國拉侵侵

push

冇外交豁免權，搬龍門大法凌駕一切。

諗緊冇咗38嘅話係咪會冇咁大反應，好似拆窗論咁

變咗宗教 褻瀆 可以全球追殺你

利害了我的國
這節奏是想統治全世界

領事館係咪應該立即撤僑先岩

EVERYONE IN JAIL

Push

根本危害啦，外國人係外國反抗支共都可以告得，無一個國家有咁既法律

全球有效，所有分裂中國領土嘅外國人都犯咗港版國安法，包括分裂中國台灣的台灣人，分裂藏南嘅印度人，侵佔釣魚台嘅日本人，佔領我國南海島礁嘅越南人，菲律賓人，馬來西亞人，汶箂人，同台灣建立邦交不承認中央的所有邦交國。所有不承認南海是中國領土的國家，都是意圖分裂祖國的反華外國勢力，你哋全部都係香港法例嘅犯人，全部依法拉得

涉及外國勢力，香港政府有困難，所以全部要由中央審理

香港同英國有引渡協議

跳掣習總

跟本係一條惡安法就管曬全地球人

支持中國出兵攻打全球

連鬼佬都話係新納粹主義

外交割免權大唔過黨安法

雖遠必誅

操控特首選舉
連佢自己都犯罪啦

條友係咪拉得？

知你就做野啦
日落廢國
講左成年都有啦

呢條五毛狗而家冇人想理你啊
國安法面前唔輪到你話事

撤去邊都犯洗wo

蠢閪正苦真係以為唔譯英文人地就唔知

哇屌，嚇到外星人都唔敢侵略地球

等睇美領被攻入

真心煲大38

現行法律唔夠鬥
國安法最大（佢話）

國安法>>基本法
仲邊有外交豁免權
聽日就攻入臺北經濟文化辦事處拉9晒佢地分裂國家啦

你仆街啦今次

伊斯蘭法律好似得

如有現行法律則本例適用

今晚美國領事館啲marine 應該燒緊文件

想知北韓肥仔金依家點諗

真係笑死全球，咁樣比位其他國家入都得

英國出兵啦屌
夾埋美帝攞咗支那再慢慢分
其他有興趣分一杯羹嘅都可以報名參加

唔出奇
中共有可能用依招
突然宣布38條取消
然後叫各國接受

你就算唔係香港
我覺得你有罪
我已經可以凍結你所有資產
姐係只要我覺得你有錯就有錯
唔係話你唔黎就得
你要係香港一分鐘都冇 先有用

Any link

諗38條果個真係天才

其實條條都好痴線
權力無限大
明朝東廠咁

Article 38
This Law shall be applicable to persons who do not have permanent resident status in the Hong Kong Special Administrative Region and commit crimes under this Law against the Hong Kong Special Administrative Region outside the Hong Kong Special Administrative Region.

同晚清八國聯軍前一樣

全宇宙都係管轄犯圍

\|/

同晚清一樣
以為自己重係天朝大國 世界既正中心
但其實內衰外弱
人地唔打你 只係等緊位入你
依家開左咁大個裂口比人地
真係睇下 所謂既大國 可以頂得幾耐

由今日開始用香港獨立嚟推文，歡迎各位手足加入

WW3 plz

百國聯軍 快！

笑到仆街啲領事同marine 驚到瀨屎都似

捉埋英女皇都得

Thanks bro

總加速師唔係浪得虛名

即刻舉報全球分裂國家既人類

如果 我係話如果...國安法出左香港反而變番好似舊年11月咁動盪 抗爭咁激烈,我哋係咪好大機會羸?
因為佢出咁辣都係訓身同我哋賭呢一鋪 賭我哋縮
我哋縮 佢連03年輸既都贏番哂
我哋照去 佢就輸

即係佢地進入香港嘅話

係咪要拉去坐監

錯了

解放軍有斬首部隊

咁要試過先知喎

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

中國真係世界第一

寫到咁辣，外國啲制裁唔對應返點得呀

docu上返車

我就係新世界嘅神

獨裁霸道又無腦既政府, 點解可以比呢d撚樣管治

咁仲有無人黎香港，所有支持民主自由既人都犯法

7.1要人求下大家，我依家心情同上年頭一樣，又驚又期待，希望香港人表現出勇敢一面，行上街已經夠了，街頭勇武衝突已經唔係必要，不過就算有都無問題自己諗撚清楚先

黑狗大撚哂

你發表企圖鼓吹他人對中共憎恨
已經觸犯國安法

外國人黎香港轉機係咪拉得

屌你老味浪費時間寫條文
直接寫我想拉你就拉得咪ok

係

咁咪出老解

cap得人twitter點解唔post埋link

譚耀忠，係佢先咁嘅level

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

睇嚟係對應返美國最近立關於香港啲法例

美帝可以咁玩，點解唔可以立條法管晒全宇宙

夠膽就依法充公香港美帝領使館，改做勞動文化宮

人有多大膽，地有多大產

推呢個

樓主錯晒
睇清楚版圖先

Show hand all in

so what?

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

真係天才黎
心諗，仆你個街玩大咗

我就唔信你中共敢喺外國拉外國人啦

桂民海，外國藉佢係會拉既

首先佢是中國人
呢啲華人樣外國籍佢就咁拉，例如hocc
真係鬼佬佢唔敢㗎

想盡快趕曬d外資走。。

慈禧再世

仲要無英文

一睇就知唔比啲外國議員嚟香港啦
根本係佢玩哂

visit hongkong if you want to death

呢樣真係cls
係咪即係會大搖大擺去其他國家綁架人走？

英美: 廢紙一張

只要有人舉報就會

唔翻譯英文，外國人唔識中文，等佢地中咗招都唔知，厲害了我的國

孫文《倫敦蒙難記》

我一直同你想法一樣。有思考嘅人block晒五毛，咁五毛對新人更加為所欲為。
所以五毛唔介意浪費account比人block。

Would someone make a silly mistake when everything was done in a rush?

世界警察呀?
好大既官威呀
好驚驚

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

Deadline fighter諗係咁上下，趕住起貨

信英國佬，🐷乸會上樹

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

侵侵都拉得

全球唔愛支國都係犯法

71 維園見

地球自古以來是中國

根本係向全球宣戰

推 香港獨立 民族自強

希望香港都似北韓斷六親

懷疑有上連登參考老納提議

即係全球性法律
利害了我國

人無恥就無敵

英國會唔會考慮下同中國宣戰？

搞多次八國聯軍之役

口交部諗出黎 平時打飛機打得多

全世界都犯法

放埋link la

玩共產玩到變成具中國特色嘅共產型納粹帝制主義

真係前無古人

邊個鬼佬

地球炮 再加引導條例就可以全地球拉人
咁等同要全地球孤立香港

自古以來所有領土都是中國的

想問咁係唔係外國人如果有犯咁一入香港境內就係犯人拉得？

加速主義手足

侵正話都喺twitter 都犯左法
你認為你地走得甩?

每次睇親38條,都想問下,寫哥條撚樣識唔識咩叫標點符號

諗到就做到 幾happy

外國米又係淨遺憾譴責就算

唔係攻入，係執法，即係中共在全世界任何地方捸捕任何人都係“依法辦事”.
一次過挑哂全世界機。

執法啫

所羅門話唔只制裁

佢賭緊各國會死死氣奶人民幣

+1

所羅門

最簡單既嘢偏偏冇人做

最好做盡啲，如果三年之後先封FB，五年之後先封whatsapp，七年先封youtube...咁樣痲痺全世界仲死

How was that a “silly” mistake? It was clear and left no room for a different interpretation. You are bring naive if you think CCP would make a “mistake” like this in such a critical piece of law.

since it looks too STRANGE for me !

要求香港警方依法拘捕侵侵

犯我支那者，雖軟必豬

簡直係真理啦國安法
科學家一直以黎都揾緊一定公式解釋萬物
而家國安法簡直係法律界既真理黎
一條法例可以告晒全世界

撐香港 飛機行過中國境內 都被送中

八國聯軍係慈禧on99向十一國宣戰自己撩交打

認真講，英國宣戰機會唔大
國際社會大概會等維尼忍唔住出兵嗰陣先介入
真係到嗰陣就百國聯軍

正

係呀係呀, 高度關注丫嘛